好奇一問 點解冇人關心個軍事碼頭？

擔心PP商戶都唔擔心比人搳地
香港人真係可愛

擔心失焦。

我心諗一句。

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

有人關心架 未推到上去咋幫拖呀

唉
呢單野 過梗
冇得攪

唔係過咗啦咩
頂 真心想知依個可以點救